究竟Bass仔點搵人夾band?

究竟bass 仔點搵人夾band?

有咩platform 可以搵到人？

上網見親都係搵busking, 都唔需要人彈bass

Facebook 組band group成日都有人招bass佬啵